{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120035",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "창신동매운족발"
    },
    "text": "\"昌信洞辛い豚足\\n\nソウル鍾路区昌信洞581-5\\n\n韓国料理 - 豚足/ポッサム、10:30~24:00、第1、第3月曜日、90席/部屋:部屋なし、栄養豚足でオープンして20年になるここは、7年前に偶然開発した辛いソースのおかげで有名になった。 栄養、青陽唐辛子粉に外国の辛い唐辛子4種類を加えて熟成させたタレを即席で和えて焼いてくれる辛い骨抜き豚足（済州島産）は甘みで始まり、舌先がピリピリした辛さで終わるが、歯ごたえが香ばしくて食べ続けるようになる。 1号線東大門駅3番出口のグリーン薬局の路地に入り、80メートル先に歩いて入ると見える」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "昌信洞辛い豚足"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル鍾路区昌信洞581-5"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時30分から24時まで"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "第1、第3月曜日"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "90席"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年前にオープンしましたか？",
            "answer": "20年前"
        },
        {
            "question": "このレストランはどうやって有名になりましたか？",
            "answer": "7年前に辛いソースを開発したことで有名になりました"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "辛い骨抜き豚足（済州島産）が特徴です"
        },
        {
            "question": "このレストランの辛い骨抜き豚足の辛さのレベルや味わいを教えてください。",
            "answer": "甘みで始まり、舌先がピリピリした辛さで終わり、香ばしい歯ごたえがあります"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "1号線東大門駅3番出口のグリーン薬局の路地に入り、80メートル先に歩いて入ります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 298
    }
}